其實香港坐uber 犯唔犯法？

淨係司機犯法？
乘客係咪冇事？

巴打搭過？

坐 uber 應該唔犯法，不過有事就冇保險賠。

有錢到呢

因為咩

咁說話又唔係咁講
接賊贓買白粉買私煙都違法

佢就係司機

好似會拉

坐完唔比錢咪唔犯法

每次返香港當的士坐